失左業三年,你問我答

靠咩生活？
屋企人點睇？

單身？

點搵工之後？

學歷?

只有盡量洗少D,一日廿蚊或者唔食
幫手做多D家務,好在以前有D獎學金可以用下

都係咁搵架啦, 咁都有做過下散工既
不過做得再好都係比人減日數, 變相減人工就無撚再做

垃圾大學生

讀咩科？有冇試過搵住其他唔相關既工做住先？
Btw, add oil

當然

我諗我衰過你，
quit u之後再失業2年，諗諗下得返地盤可以做

加油

一年容易又聖誕, 真係好快就過

咩u咩科

都係最普通既商科啦

top up degree

點解唔試吓WH?

倉?

Working holiday r

男定女？
男點樣面對女朋友？

哂氣

點解唔騎牛搵馬?
炒散都得㗎

係屋企平時有咩做

唔搵工定點？要搵冇可能無得做

靚唔靚仔，靚仔可以落bra釣下富婆